[推我上去]其實好多美國記者/人真係無平台接收香港既資訊 強烈建議開設英文台

話說今日港島完左小弟準備走個陣 就見到有個美國記者(應該係FREELANCE)
佢問我係咪記者同講唔講英文 之後佢問聽日會唔會有示威
我就好奇佢呢D無SUPPORT同資訊架咩? 然後我就答左佢大規模示威應該會係每個WEEKEND同今個星期二

然後佢問: 你地有無D溝通平台係可以俾到我地睇
我好尷尬答佢: 最COMMON係用連登/TG 好多用中文既平台 你地未必會明
佢再問:你地唔會用Reddit架咩? 如果遇到政府級攻擊咁點算
我就話:我地會轉用twitter 但係始終都係好少數人會轉 而且唔係個個用英文
佢再問:咁姐係最common都係lihkg?
我:係

事發之後我覺得真係好需要一個英文台 其實都建議左咁多次 希望連仔可以反映下點解唔設立/或者考慮設立英文台既原因
最後亦都希望成立翻個銀髮台

最後 光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
今日見證過太多無能為力既野 希望各位手足繼續行落去 唔好因為驚而唔敢再出黎

唔識英文 但應該係要開英文台比鬼佬睇 好多鬼佬應該好有興趣睇

真 今日我都係用好水皮既英文係咁同佢對答 但真係好多人留意緊香港既資訊 整一個英文台真係唔會好難 同理銀髮台都係 盡可能connect多d人

好開心連登熄燈大家會有backup plan 10.1 大家都要做盲人無左連登 一定要加油

push

推唔到都推

大力推呀 連登依家真係好重要既溝通平台

push ar

推

大大力推 雖然好需要好多重要POST 但係呢個情況 設立一個平台比外界同外媒接收我地資訊好重要 連仔快D睇

要大眾用英文溝通係好難

你真係當班好chill 既港女死架wo

頂住先懶人包for鬼佬

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

與其求連仔求左咁耐都唔開
點解唔搵一班人開個tg谷自己update
上前線見到有外媒就add佢/ 上佢地twitter推廣？

都可以啊 但係一定要有個平台比到外國人同外國記者接觸
講真出前線採訪咁多次 好多鬼佬記者都好有心 但係真係無一個清析平台比到佢地
但我比較想知道點解連仔唔肯整個新台 明明好簡單既事

用一個tg谷Connect埋全世界記者
twitter組有冇興趣接手？

連仔快開英文台

即係點？？？

Tg文宣channel粗粗地用住先

English
Welcome to the Anti-extradition Promo Channel. You can find all sorts of promo materials and news for an international audience here.

Français
Bienvenue sur le canal anti-extradition. En tant qu'étrangers, vous trouverez ici l'actualité de Hong Kong.

Deutsche
Willkommen im Gegen-auslieferungs-Promotionskanal. Hier finden Sie alle Arten von Werbematerialien und Neuigkeiten für ein internationales Publikum.

Italiano
Benvenuti nel canale di informazione contro la legge di estradizione. Seguici per notizie aggiornate e materiale informativo sulle proteste di Hong Kong.

Español
Bienvenidos a la canal de Contra la ley de extradición. Aquí se encuentra todas noticias e información promocional sober el movimiento. La canal es delicada por el público mundial

한글
반송중 프로모션 그룹 환영한다. 당신은 국제적인 청중들을 위한 모든 종류의 프로모션 자료와 뉴스를 찾을 수 있다.

日本語
「逃亡犯条例」改正案反対運動チャンネルへようこそ。外国人の方々にこちらで関連情報をお届けいたします。

繼續大大力推 真係有望加設英文台 或者搵個重要方法比連登仔同外國CONNECT 話比佢地知日程表 TWITTER TG都係好方法 但係目前最多人用都係LIHKG

Support

Speak English

大大力再推 希望有多D巴絲打幫幫手 要比連仔睇到我地既意見

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

推唔郁都推

得閒見到外媒幫你share

再推

英文整合

屌講完要開都無人理

用twitter 啦師兄，我成日將連登圖推畀所羅門王同一眾議員 ( sad but true, Americans' not HK)

再推呀

推啊

既然港共政府唔撚聽

打國際線要有

推到連仔開英文台

不如咁, 等連仔攪, 等左三個月, 不如我地自發
政事台=英文台
時事台=中文

好唔好

Can take a look

不如咁, 等連仔攪, 等左三個月, 不如我地自發
政事台=英文台(反正呢個台平時好少人理, 可以將佢英文化)
時事台=中文

好唔好

推
英文台好緊要

Telegram 有 英文資訊台架！！！！！

同埋twitter follow啲香港英文記者/報香港嘅鬼佬記者
佢地都好快

快啲叫連仔開啦

612
721
831
新屋嶺集中營

講咗好耐連仔都唔理
求下你

仲有關公廟channel
Send 出嚟嘅資訊好多都中英對照

關公廟·民間新聞處
Kwan Kung Temple - Hongkongers’ Press Room

入廟 Subscribe to Telegram:

我係傳媒 / I am the press
➡️

發佈新聞稿 / Publish a press release
➡️

接受訪問 / 幫手
Take an interview / Become a helper
➡️ 請聯絡當值admin

了解更多 To Know More
➡️

免責聲明 Disclaimer
➡️

📋 反送中活動日程表 📋
Anti-Extradition Bill Campaign Schedule

🗓 反送中活動日曆 🗓
Anti-Extradition Bill Campaign Calendar

iCal Calendar Subscription

#新聞稿 #pressrelease #訪問邀請 #interview #記者會 #pressconference
#自願受訪 #voluntaryinterview #helpneeded #日程表 #schedule #日曆 #calendar

Telegram channel：

呢個開放埋討論

唔洗大眾用，純粹係似一個大量資訊翻譯台，我地成日想外國救，但又唔夠英文資訊俾人，其實好諷刺

聽講連仔失蹤左

開啦連仔

連仔快D開 不過其實上面位巴打建議都好 但係未必有人跟 可能要開一個大POST先有機會多D人知

都唔明點解連仔唔開

就係要推上熱門等佢回應!!!!

英文台！

英文台呀～

英文台

一定要呀，宜家冇曬方向，呢啲嘢要做多啲呀，英文台推向國際

睇住呢兩個先, 如果你有keep佢contact, fw比佢

TWITTER 有HK FREE PRESS

英文台 快

有冇攞佢CONRACT

CONTACT

FB Be Water HK

英文翻譯召喚

Agree

所以我地要更多人黎玩twitter
淨係聯絡到記者都係唔夠
玩twitter接觸埋外國普通市民一舉兩得啊
可以嘅話幫手推個post

[國際文宣]喺Twitter只要有一萬Retweet同Like已經好勁，香港人應該好易做到

如果lihkg有埋仲好 將啲大單野俾佢地知

開多個台俾英文好手足, 仲可以放埋文宣!

Reddit有 r/Hongkong 同埋 r/Lihkg

大家見到入黎幫手推

每日入黎推
叫谷友入黎推

每個叫開英文台post既都推

推，連仔幫幫手

想講好耐，支持開

其實Twitter好多資訊

外國記者入黎多個source嘛
好緊要

幫手一齊推

支持英文台，一早都要！

先開定reddit ac先？好似今日咁死左全日得返tg可以用 twitter都仲係好少人用 點解

中英對照

Support adding English in LIHKG!

English Channel !!!!

唔係twitter
係連登

明唔明？連登既英文台唔同twitter開lihkg

如果係一樣咁一開始係高登入面開連登咪得囉

Push

推俾連仔睇

P牌仔雖然推唔到 但係都照推

連仔死都唔開 頂

頂住先
BTW開係站務台好似好D

求連仔團隊整英文台

推
Twitter太散，有英文台幾好

Reddit

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

大家見到入黎幫手pish

每日入黎pish
叫谷友入黎pish

每個叫開英文台post既都pish

twitter真係唔夠，英文台先係正路，同時連登要有簡單英文介面切換

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

支持, 希望連仔都睇到

連仔幾時開英文台

i agree with you. we can also practice English

係 琴日外國人都係望住我電話睇有咩事發生
希望admin 望到
如果要貨金 我即貨

幫推

只要開左個頭，就一定會有人用的

點樣交宣傳圖？

推薦可以試下下次遊行既時候整個牌
上面寫住啲英文叫外媒加入英文TG group
要有個tg gp既作用
名稱
有埋QR code就最好
方便外媒

推唔郁....

Turn the "Politics" Channel into English only and leave the rest Cantonese?

support

連仔開台

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

其實呢單野都講左好耐 連仔有冇咩回應
姐係開既難處都可以說明下麻

不如係reddit 整個lihkg digest

推到頹 琴日又經歷完咁大單野 前線真係會斷網 無人知咩事 而且外國又無辦法貼近

我推左一個星期架啦

跪求各位連登仔同ADMIN 可以認真考慮!!!!
香港人已經退無可退

連仔幾時搞

連仔唔想開既話 可唔可以都出個聲明講下點解唔可行得唔得

站務台？

連仔開個英文台都唔肯 就知佢已經比人hip 持左

推英文台或者國際台

Yes, an international forum is needed

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

有無拎到佢contact?

TG 有個叫關公廟既民間新聞處, 佢地其中有做雙語新聞/活動等發佈, 如果你有佢contact 你可以話佢知, 叫佢follow 個channel

傳送門:

佢地既簡介:
關公廟·民間新聞處
Kwan Kung Temple - Hongkongers’ Press Room

入廟 Subscribe to Telegram:

我係傳媒 / I am the press

發佈新聞稿 / Publish a press release

接受訪問 / 幫手
Take an interview / Become a helper
請聯絡當值admin

了解更多 To Know More

免責聲明 Disclaimer

反送中活動日程表
Anti-Extradition Bill Campaign Schedule

反送中活動日曆
Anti-Extradition Bill Campaign Calendar

iCal Calendar Subscription

補多句, 其實佢地既目標對象正正就係media, 特別係外媒

利申: 識朋友係入面幫緊手

我堅持左成個星期專推關於英文台既post

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推

其實所有行動post都應該要有英文

其實連仔唔開都仲有方法，就係我地主動讓出一個台，大家自動自覺入去留英文，已經做到英文台效果

每日一推

智利仔個channel

同意

reddit r/hongkong

推呀

前面有人推政事台做英文台呀~~

你以為只有得一個user需要英文台嗎？唔信我換過其他user再send同一篇文求連登出英文台

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止